1. modelo de calidad que clasifica por niveles de madurez / CMMI
2. Un _______ del CMMI mejorar la satisfacción del cliente / OBJETIVO
3.Cubre el desarrollo de software y su mantenimiento / INGENIERIA DE SOFTWARE
4.Es una representación del modelo que proporciona una guía menos especifica. / CONTINUA
5.Representación que da una secuencia probada para la mejora / ESCALONADA
6. Abarca el desarrollo total del sistema / INGENIERÍA DE SISTEMAS
7. Gestión de requerimientos / REQM
8. Medición y análisis / MA
9. Gestion de acuerdos con proveedores / SAM
10. Validación / VAL